有無ching試過幫自己架車入燃油添加劑？

有無ching試過用
入完係咪真係有明顯分別
Google過好少見有人講用後感
小弟無知 真心求問

入完架車明顯大力左又快左 polo都砌贏掃把佬 自信心返哂黎

PS: 鳩UP

你入靚油嗰陣感覺唔到？

窮撚未入過靚油

我返大陸揸先會入呢D添加劑
香港本身D油已經係全球頂級，唔駛加。

香港啲汽油本身就係98+添加劑
落嘢清積碳好過

成日有貴油平入喎

貴油平入即係用唔到普通油券/無-$2.4
窮撚更加要避開

唔通你真係未試過優惠嗰日都有貴油平入

入 V Power 效果差唔多

睇過 Youtube engineering explained, 解釋左成份主要作用係除碳，影過個活塞比較，有用但唔會好明顯

入v油部車行多50km
油門輕腳左轉數低幾百唔知咩原因

清 其實我留意左你好耐 覺得你對車嘅認識都幾深
想知你入開平油定貴油

唔算深啦 淨係夠唔好俾人當水魚

但係我夠膽講，香港缸缸都入特級嘅人，應該係「有錢冇掟洗」

學到嘢 感謝ching

間中入STP嗰隻白樽清下積碳

咁額外落多支添加劑會唔會有double效果

係咪應該3:1/5:1咁樣嘅比例較為化算？
或者清你個比例係點

一年先入一兩缸 因為係咁啱有貴油平入

香港所謂平油都等於外國Premium

唔會

下 但係我真係缸缸vopwer
唔是有錢人

D清積碳添加劑有冇用?

直噴偈會有啲用
不過得閑轟多啲高轉啦